辣就辣，唔辣就唔辣，乜嘢叫微辣？！

請出招

信就信，唔信就唔信乜嘢叫微信

軟就軟,硬就硬乜野叫微軟

笑就笑，唔笑就唔笑乜野叫微笑

明就明，唔明就唔明，乜嘢叫彌明？！

縮就縮，博就博，乜嘢叫做微博？

小辣，中辣大辣

十少辣都唔知邊個發明

1/10

比我屌就屌，唔想比我屌就唔屌，乜撚野叫結左婚先屌

譚耀宗（特特多麻）
譚耀宗（辣死）

績分就績分，禮卷就禮卷，乜嘢叫微績分？！

識就識，唔識就唔識，咩叫通識？

波就波，平就平，乜嘢叫微波？！

風就風，無風就無風，乜嘢叫微風？！

咁多位巴打好有創意 我笑到好似弱智咁

博同唔博好d

微就微，唔微就唔微，乜嘢叫微微

我要
香港特辣

你

拳頭要實就實，唔實就唔實，乜嘢叫實得嚟又唔好太實

香就香，唔香就唔香，乜嘢叫臭香？！

光就光，唔光就唔光，乜撚嘢叫微光？

你哋嗰啲好勉強

肩就係肩，膊就係膊，乜野叫肩膊？！